覺唔覺搭扶手電梯 左行右企 好反智？

原本呢種norm係方便急既人係左邊行，快d去到第二層
但繁忙時間搭mtr果陣成日見到d人其實唔想行、想企右邊，但右邊不斷有人行，咁佢就停係lift口 等位攝入去，搞到後面塞曬，反而耗咗更多時間

有時有d人明明唔想行，但唔小心企咗左邊，成條左手邊都無人果陣，因為群眾壓力/從眾心理 被逼行翻上去

總結：
i）令唔想行既人被逼行上去
ii）單行搭 +塞住後面，令人搭lift用多咗時間

覺

噉可以點？

我認為兩行一齊行最好

覺 繁忙時間應該兩邊都行 唔好阻住地球轉

班廢老塞住曬
明明八點九點繁忙時間
死都要企右邊

或者一齊企

企雙行效率係高過企單行，之後一邊行

其實本身電梯就唔預上面嘅人行 咁趕時間就搭𨋢/跑樓梯啦

覺呀 因為總有d 撚樣阻住晒 行都唔識既唔該死去搭lift啦
樓主第一幅圖已經錯左
最前想攝過右邊個個點會留係下面
咁厚面皮梗係就咁企左邊上

左企右企
搭扶手電梯就企定定米行上行落

叫啲仆街同廢老玩少陣電話咪可以快啲囉

繁忙時間不嬲企左邊
狗鐵職員都叫人企晒兩邊

其實兩邊都應該企先安全